[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2622)

1001條撚樣?

基佬陳

半大咁都開唔出真係鳩都打爆你

23456未

秦追和

啦唔該

半大未

入未啊屌

有幾多人買半大？

-2呀

又無半大食屎拉

紅格未

0:2

半大！

企係度都入

半大

痴撚線 個波人地都無心機入

想放水都唔得

太仔d體格差人地太遠 個禁區垃圾到

-2
3/3.5b
客其他開唔開到

無放水應該有

半大輕鬆到 一陣落馬會收錢

想問有無手足知半大係半場派定全場派？

客其他

兩邊都踢到沒引實no goal

有冇人買泰國+2咁癲

咪撚半2全2

無

烏拉圭咁樣睇D人好高大

60分鐘開始係泰仔紅格失波時間

入多球

即入...

開始紅格到尾

0-3

痴撚線公司

烏龜中出人妖

一㩒入去就入波 平時又唔見
重點係冇買

泰仔失波紅格時間會紅到尾

我都係 經歷琴晚cls波之後怕左

客其他啦屌

諗唔到野

1:4

隔離有開post

你地係咪ban左基老陳

0比3收手勒

係

炒人妖隊架未

D入球輕鬆到

唔怪得個post咁慢
原來1001係報假狗

乜水黎架

所以咪好耐冇見人開post

快3/3.5b

假分狗post 理佢

太仔 爭氣頂實

上次都試過佢開

泰仔唔會入到波

快D入多粒啦 2串1 波膽 0:4 等收米

紅格緊 大波未

大波pls

點？推邊邊？
我好撚憎佢，唔推嗰邊得唔得？

呢人入呢個啦 最憎報假狗

入多粒

3/3.5b呢

秦仔輸波都係咁換人

屌泰仔紅格都唔失波

太仔會唔會有粒

0:4

無人報分

半大全大讓客

死垃圾太仔

客其他呃錢

-2
半大
3/3.5b cashed

泰仔都有老母架4粒算啦